希望今次唔會再係我最後一次喺連登鳩噏

駛唔駛講定遺言

not today

仲未完架！！！

好快就戒鹽 然後熄燈 no more 9up

出嚟9up

宵禁 怕怕了 stay at home 睇tvb算

學我寫定遺書即可

ok明晒 係你個frd嚟？

?

uid283060

有無link

同你用接龍嗰個

唔識佢

以為係你分身